尋一名電單車學神

今日（28號）夜晚係天光道停車場帶Zeus 頭盔嘅學神，同我講你想買MT10嘅你！

我想搵返你，有無人識呢位學神？